一人幾件放假會一個人做嘅事

放假會一個人去行街買衫
行自己鍾意嘅鋪頭 同朋友行又要就佢地

一個人去睇戲 好多時都會有單定中間位可以坐

call G

自己食好西
撚貓

最好就打機訓教，白羊座最好咩都自己一個人

咁都可以拎星座打飛機

屋企砌模型 砌一陣休息一陣 好寫意

落街鳩行 睇戲 係咁多

呼吸

一條友睇戲好正

留名學野